ray wong 有無連登ac?

有無acc都好 ray wong都係一條死仆街

有個好似ray wong既唔記得名，見熱狗失勢佢會周不時參d參d讚本民前

上面水泥隊打卡

hi